[拉打]有冇人可以話到比我知呢段片發生咩事

究竟打緊乜

點解我會睇曬

我都係

點解要跳上去

點解要圍住佢轉